Используя файл с б/у авто, импортировать машины и показать их в
админке + создать небольшое api.
1. импорт реализовать как сервис (с регистрацией в сервис провайдере), который
вызывается через консольную команду import:used-cars source, где source
может быть путем к файлу, либо URL'ом
2. Сущности: марка (Brand) --> модель (Model) --> авто (Car), полный CRUD не
нужен, достаточно просмотра и удаления (для каждой сущности)
3. пакет для админ-панели: Backpack for Laravel — используем в работе, легко
работать и просто интегрировать
4. по урлу POST: /api/filter можно получить список авто, реализовать фильтры:
1. price_from
2. price_to
3. year_from
4. year_to
5. body_type
6. brand
7. валидация обычными средствами фреймворка
8. ответы (всё в json'е):
1. массив с автомобилями (либо пустой массив)
2. либо сообщения об ошибке валидации
5. Параметры фильтра передаются в json формате, например
{
"price_to": 600000,
"year_from": 2009,
"body_type": "Внедорожник"
}
6. код выложить на любой git-хостинг (github / bitbuket / gitlab)

Ссылка на файл с выгрузкой